我地藍絲就算SARS都唔戴口罩，邊個戴口罩就係曱甴！

請廣傳！謝謝！

禾地有正能量, 唔會有事架, 大家唔屎驚

同意
支持警察就唔應該學曱甴戴口罩
我地要移居武漢
振興經濟

去多啲祖国旅行

正義永遠企係我地嗰邊🙌

收到藍絲同事 send 上 group:

黃絲發放假消息
話沙士重臨香港
目的係要全港人帶口罩
掩護佢地做不法行為

各位香港好市民勿中計

多謝提醒👏

支持藍絲移居武漢

到時同雜種握一握手已經藥到病除

整定文宣都得

白衫：帶口罩我就打

咱们中国人身上流着中国的血，死黑衣暴徒把沙士病毒带上武汉，就是想迫我们14亿中国人和黑暴妥协。是中国人的就不要戴口罩，不与黑暴同流合污认同请广传！

以前班老野係唔會戴口罩
乞痴咪乞痴
咳到射痰 你驚你走囉

宜家一定會再發生！

要跟番啲藍屍大陸哩口吻

一定係黃絲的陰謀，政府都話唔係SARS，邊個戴口罩，邊個就係暴徒

屌，藍絲遮面點拎到錢呀，要影到先出到糧
廢話

天地有正氣 唔洗啦